大埔要人！大埔要人!

大埔警力去晒天水圍，大家識做啦，即刻出黎行海濱！

85罷工

我會罷工

聽日一齊罷工

推！

推

聽日罷工

大埔友

聽日大家一齊罷工

罷工